車仔主場波衫幾時改左紫色架?

BTW禁住對面屌, 干地真係勁

無人理 慘

懷疑樓主俾鏝迷杯葛

波已贏，是撚但

波台老鼠

重未有人貼佢張相出黎